Подготовка к работе
===========

Для работы с ИС «Дворы РФ» необходимо:

* наличие браузера *Google Chrome*
* наличие мобильного устройства

Для начала работы с ИС «Дворы РФ» необходимо получить доступ к системе. Для этого необходимо подать заявку на получение первичных настроек. После проведения подготовительного этапа на почту будет выслан логин и пароль.

На рисунке ниже представлена общая схема работы с ИС «Дворы РФ».

.. figure:: _static/common_scheme_inventory.png
   :width: 90 %
   :alt: Общая схема работы
   :align: center

   Общая схема работы


.. tip:: Более подробно работа с системой описана в разделах «Работа с расширением» и «Работа с мобильным приложением».

